有冇精通中文語法嘅巴打

我完全搞唔掂語素同詞
搞到亂晒 有冇巴打可以用最淺白嘅文字解俾我聽

冇？

咁簡單都唔識

Sorry 啊我知我蠢 但我真係唔識 你識可唔可以教吓我

已答 pmed

語素構成詞
Eg 雪+ 條 = 雪條
有d 語素本身可以係詞
Eg 人

利申 9up

仆擇巴打召

喚

我依家搞搞吓以為所有詞都係語素